{
  "Roll Credits": "엔딩 크레딧",
  "Includes": "포함",
  "Show Followers": "팔로워 표시",
  "Show Subscribers": "구독자 표시",
  "Show donations": "후원 표시",
  "Show Cheers": "응원 표시",
  "Show Moderators": "모더레이터 표시",
  "Followers": "팔로워",
  "Subscribers & Resubs": "구독자 및 재구독",
  "Donors": "후원자",
  "Moderators": "모더레이터",
  "Loop Option": "반복 옵션",
  "Loop the credits": "크레딧 반복",
  "Manage Credits": "크레딧 관리",
  "Visual Settings": "비주얼 설정",
  "Credit Title": "크레딧 타이틀",
  "Credit Subtitle": "크레딧 자막",
  "When the credits roll, this will be the format of the subtitle. Available tokens: ": "크레딧이 올라갈 때 이는 자막의 포맷이 됩니다. 사용 가능한 토큰:",
  "Theme": "테마",
  "Background Color": "배경색",
  "Font": "폰트",
  "Font Size": "폰트 사이즈",
  "Text Color": "텍스트 색상",
  "Delay Time": "지연 시간",
  "Wait time before rerunning the credit reel.": "크레딧을 다시 시작할 때까지의 대기 시간입니다.",
  "Roll Speed": "감기 속도",
  "Speed of the rolling credits.": "크레딧이 올라가는 속도입니다.",
  "Roll Time": "감는 시간",
  "Duration of the rolling credits.": "크레딧이 올라가는 시간입니다.",
  "Show Donations": "후원 표시",
  "Show Subscriptions": "구독 표시",
  "Show Members": "멤버 표시",
  "Show Super Chats": "Super Chat 표시"
}
